.TH "myEvent" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
myEvent \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <eventMlv\&.h>\fP
.SS "Champs de données"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBx\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBy\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBpressed\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBoldevent\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentation des champs"
.PP 
.SS "int oldevent"
l'ancien evenement 
.SS "int pressed"
pressé ou pas 
.SS "int x"
pos x 
.SS "int y"
pos y 

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
